Kindle真係好拎正

有無巴打同意kindle係十年來其中一樣重要發明有kindle真係搵書睇都快幾倍

用過一年，但都係鍾意喺書店遇一本書個種感覺
用kindle會書會偏窄，因為剩係搵自己識個d書睇

只係用過kindle app
想問下用真kindle係咩感覺

用左兩三年 , 真係好正 ,
可惜香港冇人用

可以行書店睇有乜野書 然後係Kindle 買嚟睇既
Kindle 係正 不過無中文書真係有啲唔方便

多數見鬼佬用

我鍾意搵art 書 所以kindle 唔啱呢類書

暢銷書多到睇唔晒.
重可以睇漫畫.
用開 oasis 第一代. 又輕又薄 121g 重 滿意.

我kindle個mon壓撚爛左

買新機

巴打邊度買？

有用Kindle，但始終無咗實體書個質感
夜晚喺床睇係幾方便

我部paperwhite個mon刮花咗

用咗3年，部機仲好靚仔

用緊paperwhite 日日都帶住
諗住下次特價買多部 以防壞咗冇得用

利申：睇中文小說 輕小說 漫畫

中文書係咪kobo好啲

係kobo買完書係咪可以trans去kindle?

係，但始終冇咁方便

你地用咩網搵書 , 免費既得好少,因為我唔睇小說類

中文定英文書？

中文

好讀

唔介意簡體的話，大陸有好多